我係一隻的士狗

有無同行吹下水

有冇打開過乘客位，好多散銀執

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

新入行2個月
唔識呢d野

大瘟疫先入行
巴打搞咩

唔係同行
但係想知一更幾錢租車

我記得你去後座，烏低身，會見到有左右各一個扣
打開個扣，抬起個乘客座位就得
D人坐的士，個褲袋d銀仔好容易滑落去

我20幾歲 係黃嫁

兩個字 窮

有冇用apps 接柯打？

宜家200幾

有冇成日遇到流浪狗？係咪真係咁多流浪狗要避？

周圍遊搵下客好過啦

有阿 唔做85狗搵唔到食
唉 無計

唉 2個月已經見過4 5隻流浪狗
想落車俾少少食物同水
但距地好驚人
最深刻係早2日有隻貓死左係條街
好慘

識唔識的總啲人
班廢中霸晒幾條頻嚟玩
唔埋堆屎都無得食

有無揸過舊4

負評我比 好好反省下

咁撚抵？ 以前成 400 500

唉 早排先見到我屌你老母d 的士狗照碌過去嘅

近排車租都蝕埋

琴日見到勁多後生仔揸的士
其中一個冚旗車女

唔識 所以食緊屎

揸緊2014 4座
算新定舊

你估我想咩 邊個中意85折出糧
一係食粥 一係食屎
你點揀？

宜家咩時勢！

我寧願自炒都唔想撞親d動物

咁又無咁誇

站頭有人放蛇捉85
小心俾人杯葛無車租

多人失業咪多人入行囉

唔會掛

我係紅狗

做得的士狗有冇心理準備俾人打？

又係呢句 的士狗成日都贏

屌你咩 20幾歲新入行
學人做85 搞臭晒成個的士行業
識走位洗鬼做85

其實佢地只係對人類有戒心，可能受過人類傷害你可以照擺低啲水喺安全位置俾佢地咖(唔好太近馬路邊)
好人一生平安

點解DC9揸車咁冇品？
屌你老母

站頭有責任保障其他守規矩既司機

識走位驚咩人做85
利串 唔call85

的士佬

屌你老母呀 好撚趕時間？
快一盞燈你都唔會發達架啦

真

我唔衝紅燈的

有冇做過黃的台？黃的搵唔搵到食？

想入行，今年2x歲，有咩要注意

條街咁靜又少人，我不如2330冚旗去入氣，12點鎖車返屋企好過啦

利申:有正職但係全公司放無薪假，焗住做紅夜替(純粹貪車租周末本身平過一至五，而夜更又比日更平，加埋夜晚少D車，仲抵過搵師傅有牌補鐘)

我果間:一至五日租250,夜200
星期六/日/紅日 日租200, 夜170

出去有牌補2堂(45min x2)都$300*2

至於搵食，我開左10個鐘，扣左氣錢同車租，剩袋100蚊
如果自己或屋企無車，新手抱住'有機會有人幫補操車開支'既諗法會開心好多(我第一日開工已經入紅隧、行東廊<有客>同龍翔道)
呢個時勢新手回本已經好掂，有錢落袋係BONUS

但老老實實，各位有無方便職業司機既好食黃餐廳介紹?

注意

車款
係咩(主要toyota ,可以係comfort或者新款JPN)
舊款日產好難搵
ford同新日產屬冷門

車租
幾錢
按金幾多(有D可以供，但要問打理人/車行)
唔做/唔租/退租要幾耐之前&點樣通知,仲有按金係45日之後先拎返

想問下其實有冇得散租一日? 即係好似租私家車咁?
放假訓醒冇嘢做. 成日想租返架的士去兜下...

巴打你邊頭租車？
我呢邊租夜替要$220 mon to sat, $170 Sun
我想搵再平啲

有冇join黃的channel?

當年你由報名考的士牌，到拎到個牌，前後幾耐時間？

利申 想報

好快1個月左右
所以你溫熟晒啲試題先去報都未遲

咩叫草猛？

的士減價咪冇85囉

搭唔起就唔好搭的士啦

睇嚟班的士狗真係好唔掂

今日找錢竟然找埋毫子俾我

昨日777宣佈恢復在家工作
你覺得幅圖片寫既60曆日做到咩
60個工作日就有可能

我唔接85都有啖食喎

利申：21歲左右渣到依家25歲

啱啱入，揸左2日，0收入。

我俾架車你 你唔做85折睇下搵到幾多？

六、日我估特別靜？
琴日經過Times Square，的士站條車龍排到轉彎去霎東街

有車牌
新入行，準備考牌
但未渣過車，路痴
難唔難渣？啲客問到真係唔識去咪好柒？

我有車牌
新入行，準備考牌
但未渣過車，路痴
難唔難渣？啲客問到真係唔識去咪好柒？

前幾日收少我5毫子添啊

我永遠出尼招
個客一上車
我：先生/小姐，唔好意思我新手替更，今日第一日，唔熟路，可能要你帶路你介唔介意

客客氣氣有禮貌咁問，一般都無事既
大不了佢落車搭另一架

做唔掂就唔好學人做
大家一齊做好正價咪好
呢幾年就係多你呢d人做爛市

你自認狗

點解只可dc9 cut 人線， 其他車唔可以cut dc9, dc9 係咪有特權

高招清

想考的士牌
新制考試有咩唔同

就算個地方識去，有時扮下矮仔都無妨
例子：
第一晚開工
培正去尖沙咀半島酒店
我問個客
你哋想我
A行窩打老道，彌敦道直落
定係
B培正道，公主道，疏事巴利道
或者你哋平時搭開果架點樣行？
可以避免兜路嘅拗撬
（結果個客：Google map 教係行公主道喎）

夜更

咩車都會有無品既人

我既夢想係渣車入萬宜水庫 係咪得的士佬依個方法

注意認熟d路

全日剩袋100蚊咁大獲 平均時薪最少都要有100蚊先叫合格

有嫁 做替更
宜家周圍都係車無人租
但要俾幾千按金

接近公價嫁啦 已經好平

無阿

排期考試一個月左右
即係你有一個月時間溫書

新界的士 因為係綠色

我找錢係4捨5入
當44.4 就收44
44.6 就收45
講真邊個會想袋毫子

我又唔係全85 通常一半一半

咁大獲 我平均時薪120左右
好境就150

六日其實唔算特別靜
都好多order

替更即係要固定每個星期幾租?
定係可以唔定時咁租?
租車俾幾千。還車就攞返幾千?

未揸過車咁大獲
我勸你操熟手車先
隊到人最少賠幾千
唔識路唔會7
最多咪用導航
去到目的地就得啦
好多客都帶到路

2蚊我都試過收少
有時可能102.4咁
廢事找黎找去咁煩
有時98.幾d客都廢事拎找錢

用導航咪得 唔係個個客識帶路

我岩岩做左2個月
擺明係舊班阿叔做壞規矩
我唔信我做得2個月搞得爛個市

的士係配狗
正如肥仔係配死

你有禮貌俾手我一定讓
夾硬cut我實頂9死你

新制好似要考路線
仲煩左
利申 舊制

通常d客一上車就玩電話
唔會理你行邊條路

我人生第一次去就係揸的士入去
真係幾靚
私家車要申請 好煩的

替更唔洗固定 想開邊日就邊日
按金係你唔做既時候計2個定3個月後俾返你
因為要確定你呢段時間有無撞過車同有無告票

最少45日先拎到按金是常識吧

即係可以我想邊一日返. 我先至前一晚通知佢. 我聽日要楂車咁?
呢D 通常係同車行租? 定係同特更租架?

你去求其一間車行就租到嫁啦
記得帶錢

按金係咪基本上唔會退俾你? 點都搵藉口唔俾返你?
咁其實我可唔可以訓醒冇嘢做. 得閒得濟先落去租車嚟楂? 有客就賺下汽錢. 冇客就遊下車河

車行好公道嫁 唔會拖按金做臭自己個朵
汽錢好平 我今日揸左300幾公里先150蚊

揸私家車入一次油次次500幾
150蚊簡直唔係錢

講起就嬲，之前有個星期五晚 係金鐘地鐵站附近搭的士翻大西北，4 架的士都拒載，最後 Apps 叫的士算數

金鐘返大西北最少200蚊
咁正既野都拒？

有D會要你比埋司機證佢望下

的士證同身分證必需嫁啦

試過幾次特登入去北潭涌載客入去東霸

宜家星期六日必入西貢
旺過旺角
客多過車

個客未落車已經有成堆人圍住你

行完山咁攰 個個都想快d返屋企抖下

我有的士證.
想問下有邊間車行有保證D? 我住大西北
係咪真係訓醒教冇嘢做. 就可以落去拎嚟租? 有冇話FIX死時間. 幾點至幾點係一更? 定係總之攞車開始計12個鐘?
租完就還車...可以跟住再唔知幾時又再租一次咁?
咁咪即係要長期KEEP 住幾千蚊喺佢道囉?
THXTHX

成日來回西貢同東霸都幾爽，好過排街站等運到

時間通常係0500至1700 1700至0500
分2更 你可以要哂全日都得
大西北真係唔清楚 我住九龍
如果長期替更就要長期放按金嫁啦
人地成架車交俾你仲驚過你

我未排過街站 我老豆話你想食屎可以排隊慢慢等

清你日更定夜更？
你宜家一更搵幾錢左右

我目標好低勿笑
搵返考試費510
之後同另一巴打心態差唔多：有客就接，無客就遊車河（由其去D私家車入唔到既，例如馬灣，愉景灣之類）
順便操自己考中型條線（家陣又停，唔知個期改到幾時了）

揸大車好辛苦wo
我有fd揸巴士話好難揸
仲要得萬幾蚊一個月

好懷念年初一至年初四4日搵左一萬蚊

冇玩差唔多成年了，之前玩綠的，逢紅日替日更，都有500蚊以上嘅，冇玩app

綠的多數係咪西貢馬鞍山多客d？

想問下. 咁唔係長期按金即係點?
每租一次, 就每2個月後先攞返?

全部都要長期放按金嫁
唔理你全職定替工
總之到你決定唔做果時計2個月左右先有得退
所以你一直想做落去 就一直預呢舊錢要俾人keep住

唔想袋還唔想袋 收多人錢還收多人錢
呢啲數就算後面.99 都應該要一係計足一係round down

驚唔驚肺炎

我係屯門元朗天水圍嗰邊

草蜢更即係點？

下次撞到你會準備定d毫子俾你

驚
有keep住消毒

天水圍d路唔講得笑
複雜到

俾我撞到呢d客開心都黎問切
代表果個鐘已經穩袋200

我剩係知草蜢係新界的士咋
草蜢更要未聽過
要問樓上綠的果位清

呢個係諗唔明，用apps call 算數，起碼唔洗成個傻仔問人去唔去大西北

我暫停載客周街遊咋！

如果成年幾兩年無揸車，想入行，係咪出去搵人補鐘會穩陣d?定係直接跳上車？
係出面補鐘的話有冇專for的士？定係搵私家車師傅補鐘？
利申 有1 2 6號牌
Thanks

直接去租架的士
冚旗唔好車人揸熟架的士啦
反正宜家咁平租

同問
有時公司要清假又唔想無無聊聊喺度hea
得閒租返幾日
自己架車又做唔到uber

有無人截你

其實唔難

可能老一輩果d中意留係一個區入面
香港區就香港區
九龍區就九龍區

Uber係俾on9做
利申 做過1個月

勁多天x d名太似

真
又限呢樣嗰樣又抽佣，自己架車有損耗又自己搞掂（大前提係我架車年份太舊）
租架紅頂油錢車租有數得計，打個和咪當遊下車河，冇錢賺就當bouns

係唔熟行情唔知可唔可以好隨心咁話租就租到

冇聽過 草蜢更 呢個term

係的士group睇到，可能我睇錯

但入面塞車塞到傻

計埋OT依家唔止萬幾銀 一定過2萬 另外KMB依家有雙糧

想租的士一日自己周圍渣玩下
按金幾多?

的士係一盤生意 各人各有戰術 有D鐘意排站 有D鐘意碌街 有D鐘意專做ORDER

dllm的士狗死全家

有冇唱過野狼disco

有6號牌話租就租到

要自己傾 幾千至萬2

你都岩

車租400 以內？
check車嚴唔嚴

6號已備，的士證去油汽站站整就得？

綠的依家170租左右

車行有得整

比舊年平咗一半

有齊邊道做證

綠的好多上左年紀既揸
啲呀叔唔等錢使
揸成日得二三百咪嬲嬲地唔揸
車行知驚咪減租

全減 。 紅的 一更$200 好抵屌

車租宜家200幾
你無撞過就無事

唔係油站 你上網打的士證地址
好多地方有得整

好彩的話1個鐘都搵到200了

唔做證當私家車揸得唔得？ 法規話可以車一個 但唔知車行租唔租

老豆中年被炒。轉左做dc9
開頭唔識野得幾千。我叫左佢加返d消毒野。
結果d乘客幾受落。宜家叫做有皮幾收入餓唔死。

貴姓呀？

我計過勤力d搵2萬幾左右

整個證50蚊 15分鐘有得拎

陳生

開車前有咩要準備，例如唱散紙係銀行唱定先？私人物品會帶幾多？洗唔洗洗完車先交比下一更
每日車租 按金會唔會有單比你keep

我通常10張20 10張10 銀仔就一大堆平時用剩
如果真係唔夠10 20就去7仔唱
唔肯唱就求其買d野唱散
私人物品無咩特別 帶支水同餅
按金有單嫁

我唔會聊客傾計
除非個客主動同我傾
因為自己做乘客都撞過d司機好多野講好煩

全日得一百蚊落袋 不如唔好做啦
利申 無揸的士一年

我開工就著住收音機
果日年初四播緊林鄭閂港澳碼頭之類既所謂封關記者會，個個客上車一聽到佢把聲，都開口炳佢。
連賓佬上車撞正英文記者發問，都話林鄭低能

我會帶幾個鐵夾
因為收返黎d銀紙會好巢
用鐵夾夾一陣間就會直返哂 整齊好多
同埋買個車叉

如果部車無車cam
我一定唔揸

揸夜更 50蚊同20蚊好容易調轉
通常收50蚊返黎會收埋 唔會找比人

依家條街仲有無咁多客啊

有 但跟著無再打過黎了 唔知點解要問~~~

車cam係車主裝埋? 定係自備?
有冇邊款一cam雙鏡好介紹? 即係一個鏡頭向前。一個鏡頭影cabin。
transcend同HP嗰2隻都好似麻麻

我無自備 咁貴

車行租 我一定叫打理人比部有車cam既車我
保障自己好d

200真係好平。租嚟當私家車遊下車河都正
不過按金麻煩。俾佢扎住。通常幾多按金同幾耐先退返按金?

點入行?

自問假日司機 唔熟路 驚比人問候
自問靚仔過人 驚有豔遇 點解決?

琴日先有個客50蚊當20蚊俾左我
經常發生

夜晚太黑好容易找錯50蚊
我一收到50會另外袋起佢

不過最近太危險又少客 我都唔揸的士了 廢是中招

我琴日凌晨2點開工揸到早上6點 之後就交更了
4個鐘有600蚊
有d運仔

我一有50蚊就會用左距
過隧道俾又得 買野飲又得
唔中意留50蚊

我都係揸左2個月多少少
唔識路就用導航
豔遇我諗你諗多左

替更幾千就ok
退就預唔做之後2個月

基本上架架都有

半夜去邊到兜？

sorry ...幾千個範圍好大 3~4千 至 8~9千?

超過2000 唔好比

thxthx...咁唔係好多
星期六日租夠2更都唔係好貴
想問下綠的係咪冇介紹? 紅的有冇邊間車行好? 最好黃店

新最新個架油電會唔會貴好多？

尼排竟然仲有咁多人出夜街 仲有第二日要番工

想問下大嶼山的士幾錢租架?

全香港得75部 應該好難租到
我估全部都有固定司機

呢舊肥豬肉點會比外人租到

應該好容易揸
一係東涌 一係梅窩 一係大澳
我當東涌去梅窩 我估大約120蚊左右
實際上唔知多唔多呢d旗

周圍去 無特定
見邊到多的士我就去第二到
d人逼哂去銅鑼灣中環
我就去北角炮台山

果架係貴租d
但都係幾十蚊

大把ot客夜晚要返屋企

藍的真係唔知行情

我好耐無揸 呢排咁多病
免費我都唔揸啦

試過係的士站 聽d頂更司機話頂更唔洗比按金

D的士車行好麻煩 退按金先通知佢 再等2個月(無告票)
要不斷追佢 佢先肯退錢

我試過一間的士車行 成個月都比唔到一更我 我話要退按金
一開始話等2個月 ok 我等
2個月後我再問佢 佢多多藉口 又話公司無現金 又話過幾日退
十足追債咁 追左4個月先肯退兩千蚊

九龍港島 我兩邊都熟路

過海無所謂
港島就去蘭桂坊 荷里活道 上環碼頭兜
九龍就彌敦道直落 入金巴利道

啱啱有6號車牌
司機證連租車$？入門
有冇懶人包

其實我想租嚟入禁區自己遊車河為主
頂更係咪即係搵啲特更司機租?
頂更同替更分唔清係咩

其實無乜分別 你搵間車行唔洗比按金最好 退按金好麻煩

我寄左信報考成個月都未覆
呢輪真係收到考期至好背書
我讀左大半唔知等到幾時

10月1日開始甩p後即刻可以考牌
到時會多左勁多後生做替更
大家覺得租金會推高定推低

呢d位勁多的士 好難搶到客

我覺得幾個月後會變返400幾蚊租

慢慢溫啦

上面有人問過 可以睇返

唔算太難 我會不斷係金巴利道 山林道 彌敦道兜圈 好快有客

會推高左個按金

本身諗住考到的士牌然後租車當遊車河，點知比運輸署一獲玩謝我

的士係咪多數都係用棍波?

曲定直

我係12月報 1月考
好彩

依家無人出街，用apps接單好過啦 係多85單但好過無啦
有無清知黃的台多唔多單做

長途都call哂車
得返d雞腳

係咪所有的士都有泊車後sensor

10月係咪一年牌就考得？

藍艇交個出區客俾紅艇
咁又袋多$20

啲行家多過行人
點兜都好難同人爭

黃既join左黃的台未

得d嘟嘟聲
信唔過

好似係

運氣第一
你好運邊到都有客

無阿 唔識join

以前p牌揸架arcord調頭就係嘟嘟聲突然唔響，隊咗落人哋車頭度

信自己好d

有冇話邊間車行老實？

btw 的士收入點報税？（雖然唔想交俾呢個政府，費事俾人周到啫）

我岩岩開始做未報過税
如實報咪得
洗咩驚

一個月渣一至兩日福特
二月開始劈匙到而家

我都想劈
可惜唔得

巴打知唔知有冇黃車行？
同老細傾緊嚟緊每個月都放一個星期嚟清假
諗住散租嚟遊下車河

全藍

ok好相處，
按金算平，仲要可以供

好似得港島有車？

搵到食就得，理西得85狗定689

灣仔novotel

有無入郊野公園果啲地方接下客？會唔會有人壟斷左？

好多廢中司機串過馬撚
係的士站近又唔去
叫佢咁你揸前啲我坐後面果架又死死氣畀我上
每次帶住兩隻細狗，我都會問司機ok唔ok
上次上左件廢中車，一路揸一路依依umum又話臭又話乜
咁就咪撚載啦屌
Call 85啲司機大部份都正常為左搵食，又比較後生，手車唔會妹下妹下，無多餘廢話。

有冇車過顏福偉?

成日恰學牌係唔係好好玩
考緊牌都夾硬閘人
銅鑼灣見唔少考生試都唔撚考同dc9嘈

如果渣的士收錢建議用payme嗎？點解？

有無巴打係會一次過join幾間車行？

Push

係既話巴打你都幾有錢
按金由$3000到$10000不等，就算比你供(由1/3至1/2開始首期,之後100咁上)，你都幾間車行各有$10000責住(要唔租車先退)
留錢跟身仲好啦

順便問，有無人試左新款comfort(高身混能果隻)?
我做替工，一個月一日，次次都係舊式4座位，已經開左5次，想試新野

想做 但唔識路
下下用google導航 會唔會俾客屌

真係有諗過租部的士當練下手車都幾抵玩

諗住一間無車租，可以即時去問第二間
不過呢個想法一閃即逝

我見有d係ford，好似係石油氣混汽油
咁混法個成本咪仲高

的士自動波練到啲乜

撞車報保險程序係點？
會唔會好大影響？

心郁郁想考牌做替更
揾兩餐

其實驚唔驚個客唔比錢走人？

無錢買車、養車
咪揸住架的士儲路面經驗囉
仲想考埋10（巴士）同20（掛接）添
3,22不了

當練下路面經驗都得既啫

唔怕人早死撚咗啦

壞人唔使多
有100個人喂野比狗食
只要有一個係虐待狂/好憎狗

隻狗死撚咗啦

普通人唔會追住狗
但有心人要殺狗會專登捕d狗

有時唔使咩都訴諸情感既

兒登：揸的士熟手既根本一個月搵60k😂😂

有心練一定練到嘢
當你在山用正確賽車方法楂跟到Echo時
表示你水準有番咁上下

利申:暫時係牛奶仔 很水皮

一腳撞死哂佢地洗唔洗罪錢?

上星期報咗
等考
純粹想車小朋友入東壩

遲下係咪唔駛3年牌就可以考？

已經可以唔使3年

要10.1之後先係呀

有無人知

dllm 的士狗， 害咗好多人考唔到牌

又多堆炸彈

新手仲要載客，會害死人呀

點解你朋友執到我電話要熄埋機落左車先兩分鐘

我份正職都要開車架
利申:1,2,6,18

收到排期信可唔可以講聲？
我上個月寄 而家仲未收到

ford係純石油氣
日產nv200先係石油氣+汽油
但係汽油淨係for著車，其餘時間都係行氣

支票都未扣數

佢話25號先開始返 但我25號前寄
而家都仲未收到
失業想渣的士搵錢都咁難

我地冇準時嘛

疫情半價 屌依家一更都唔知有無500

其實你可以入黃的台

成日篤油，一讓一位都篤，屌你老母

如果我老婆大肚生得去醫院，搭的士會唔會比司機拒載

順路過 新豐田的好無揸

謝謝

Lm待揸

等名等做的士狗